Leia kõik täisarvud $n \geq 2$, mis rahuldavad järgnevat omadust: kõikide täisarvude $a_1,a_2,\dots,a_n$ jaoks, mille summa ei jagu arvuga $n$, leidub indeks $i$ ($1 \geq i \geq n$), mille korral ükski arvudest
\begin{flalign*} 
& a_i \\
& a_i + a_{i+1} \\
& a_i + a_{i+1} + a_{i+2} \\
& \dots \\
& a_i + a_{i+1} + a_{i+2} + \dots + a_{i+n-1}
\end{flalign*}
ei jagu arvuga $n$. Eeldada, et $i>n$ korral $a_i = a_{i-n}$
